突然上環開始多人，好似去西環方向

西營盤朋友準備

Push

B

好似去緊高樂花園定萬怡酒店個頭

FC

push

我到左

港大hall 撚落黎啦

去到邊，幫緊朋友著gear ,就落樓呀

Push,人呢